呢場小勝利 係義士用自由換返黎 係我地欠左佢地

大家千其唔好忘記佢地既付出!!!!要撤回控罪！暴你老母個動！

我地未嬴，仲係一樣都未爭取到

我地冇見到惡法撤回
我地仍係暴徒
警察依然逍遙
林鄭依然高高在上
被捕既抗爭者仍未釋放

血的歷史 別忘 ！

勝利你老母，成日抱階段性勝利打飛機，醒未丫你